援交妹（非點數卡）

樓主自爆？

有冇人見過依種援交妹🤔🤔
把聲好似幾正

上堂張相假架 你睇真d就明

肯定點數
留名

留名

最尾咪講到有事黎唔到，等你比左錢先呢d垃圾騙子，最慘係對方根本係個男人

佢話事後交易wo
我google過張相唔係偷圖

師兄讀CAIA?

no～ 我埋大

LM

咁你想點

原來佢有ig 到底真定流

非咩點數卡

擺撚到明一樣

樓主咁天真, 小心荷包

佢而家係屋企好悶咁 歡迎大家接力flirt/chur爆佢

玩撚到厭 玩極都仲有

假架咪咁天真啦，佢會約你，係咁引你出黎，再同你講過點數